諗諗下，自殺值搏率好低

60億人 27億在印度支那 12億在非洲 4.2億南美

ok

你就值啦, 點都衰唔過你依家掛

再破產機會仲細
博得過

...

大陸無破產